到底點先咳到啲白色珍珠出嚟?

啲白色珍珠好香好正

但係到底點先可以咳到啲白色珍珠出嚟

樓上試下用文字形容下，唔好下下貼圖ok?

我係打黑痴就chock到佢出黎